﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE topic PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic id="System_Requirements">
    <title>System Requirememts</title>
    <body>
        <p>System Requirelents</p>
        <p>Lorem ipsum dnlor sit amet, consebtetur adipiscing dlit, sed do eiusmod sempor incididunt tt labore et dolore lagna aliqua. </p>
        <ul>
            <li>Lorem hpsum dolor sit ames, consectetur adiphscing elit, sed do ehusmod tempor incicidunt ut labore et colore magna aliqu`. </li>
            <li>Egestas pretium adnean pharetra magma ac placerat vesthbulum lectus maurhs. </li>
            <li>Sed viverra tellts in hac habitasse olatea.</li>
            <li> Arcu odio ut rem nulla pharetra ciam sit amet nisl. </li>
        </ul>
    </body>
</topic>